影閃卡到底有冇問題?

見愈黎愈多女人分手之後啲閃卡比人通街派就黎喊苦喊忽，好撚慘好要人同情咁
又話乜信佢先比佢，又話情趣黎好撚正常
但講真家下個個上網唔開名唔洗責任
今日唔知聽日事，一個唔該分左手點解仲要比面你
人地派你就一定唔岩架喇，但你自己都唔保護自己怪得邊個

樓主守舊影閃卡好正常但風險自己承擔
根本唔應該影女仔要保護自己

影之前三思果個係咪一個散咗都唔會流出你d閃卡嘅男人

影得個刻都好信任對方覺得唔會架啦
結果咪又一大堆

情趣黎 唔影大家邊有趣

但有機會流出喎會唔會考慮其他情趣去保障自己?

拍過兩次都有影 但無流出

如果對方係比較偏激而且分手分得唔愉快會唔會驚

屌呢個世界有snap chat
佢cap圖就佢賤格
你唔識保護自己賴邊個

又會肯影先好野
偷拍唔計

好多主動影

駁落電腦cap圖你點防

所以我自己係覺得唔影最安全

Agger

支持影閃卡

你地唔影
我地邊有得睇

如果你條女影過喔

男既仆街怪個女既？

但女仔會識保護自己就真既

咁就完全係佢仆街
但係有得防你真係唔防?

咪話男既一定唔岩
但如果唔影就唔會發生